豬咀可唔可以只帶p100濾棉

如果淨係想擋肺炎
可唔可以唔用濾罐
淨係用2091濾棉得唔得

可以

活性碳擋唔到病毒
n95 濾綿擋到

但5n11嗰隻濾棉要用埋濾罐?
而家6006/3 都要七八十蚊
又要成日換新

濾綿換 豬嘴同濾罐用酒精消毒

即係可以無限重用?
定其實應該隔一排就換

濾罐都係跟返約200個鐘就換 但濾病毒只係濾綿嘅工作 所以理論來講只係要換濾綿

新手想問下 7093 可唔可以裝落6200/6502QL度
定係要搵返7千系個啲7502先得?

Thanks

罐用來解毒.. 你冇毒就唔要佢都得, 唔會過期.
但你要再抗TG就要先換.